（神iq題）10385+7000=？

真求秒，真高質

17385

秒

唔岩

唔岩係你智力有問題，唔係1q題

知唔知咩叫iq題

103857000

20085

無咁簡單

提示：唔係數目字

17385=一次三百五？

=?

巴打有方向啦 但唔岩

350

tan90°

1350

都唔岩

？

可唔可以解釋吓點黎

2450

死支那狗

1晚385+7次？

一晚柒仟三佰捌拾伍，你條女係雞黎呀！！！

15(1159)

屌你老母

死支那狗 不過你岩左 我走先

117267
屌你老母

屌你支那1q題

你自己作條支那話題目出黎 又話人支那狗

屌支那狗樓主

樓主死全家

呢d先係答案

樓主係支那狗

樓主支那狗 屌你老母

想負皮點知撳錯正皮，好撚嬲

+7000係點解

我幫你負皮補返條數

負皮咗

要學蝗語先解到？不了

騰訊

+7000係乜

10385+7000=10385+7000

1q題

唔知點解次次見到1q都覺得好好笑

Show Blocked User - Physical胡力威

樓主自己係蝗就屈鳩人

樓主係五毛

3 0624770

普通話

我笑撚左出聲

臭雞

6？

10385 係咪電話號碼
之後再㩒7 0 0 0

17385+7000=2450
一次3百5,而家7次，等於2450

黑松(重)露(路)
松露有公路
重=重複/重疊=一堆
黑重=一堆黑人